反LBJ=反湖人=反Kobe=反nba=反籃球

唔中意LBJ嘅，麻煩你quit咗NBA佢
你冇資格睇

我哋睇開CBA
美帝國主義走狗先會睇NBA

其實CBA的確好睇過nba
不過nba有LBJ我先睇